[屯門失狗] 七歲半唐狗，安仔 (嶺南大學、叠茵庭附近)

有無人識佢主人
Check 左晶片知道以上資料，漁護署搵唔到主人話打唔通
做左基本檢查，一切健康正常

推

Fb投稿去屯門好生活先

Send 左

幫推

琴晚見到樓主開po希望狗狗冇事

樓主暫養住先
呢排天氣凍

push

留名跟進。搵唔到主人嘅話漁護點處理？

無野處理
除非我比左隻狗佢
比左隻狗佢而又搵唔到主人就安樂死
所以我無比

慘撚到
樓主好人一生平安

希望狗狗早啲搵返主人

主人棄養...